[666]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(449) 安兪真愛真巴

團愛自己搵
慢慢搵下啦

IONE全體成員合照
Buenos Aires

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

矢吹奈子618生日應援

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威 (妹妹line走個時冇人在意過仲有油狗呢個人)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

我愛采源 采源愛我

新PO LM

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

新會然留名

原來有第三十一項

LM

癡撚線到完個日會唔會有100項

hi 會員38835

上個水lm先

新po lm 第31新鮮滾熱辣

馬尾櫻真係好尾機

留名

食完個飯返嚟竟然有新po
好犀利呀大家留名！

每睇一次
心疼一次

lm

小懲大戒

呢個女仔幾靚
叫咩名

曺柔理

係咪即係妒忌佢既美貌所以唔准討論佢

巴打又知唔知呢個女仔咩名 好得意

lm 個po又多返人

新po lm

估下先 係咪Tiffany

有新post

依家先知

武！！林！！

今次日單D歌點解可以咁難聽

+1 除咗主打之外冇首好聽..

Tiffany好靚女

啲rap出晒事

有新相

主打無rap好好多
年下boyfriend其實首曲好聽 但最核心嗰句好奇怪

係咁loop就變好聽

幻覺黎

我反而覺得title最唔掂

留名[img]
最近應該唔會成日上黎

+1 聽左好多次都搞唔掂
反而target同年下我ok

返工忙

雖然主要睇女 都唔係交D咁既質素掛
loop唔落手

個人無咩心機睇連登
同埋多圖要搵wifi先睇到 就爆data

你冇啦啦奶乜鳩

渣ga

轉無限啦

新人留名

一條片滿足兩個願望

話咁快就第三頁

肥秋/AKS: 求其有聲就可以啦

主要係拍手會啊

Lm

師兄推邊個

錢已課 理得佢 我地唔係睇女 係養女

tiffany

tiffany is my wifu

奶張GIF

what is wifu??

唉鬆：oh yeah~
大家：海天老闆/13樓姐姐/Minishop 我要訂20隻

阿女

大家都失左控 瘋狂推po

你識啲嘢

未諗好轉邊間啊

可摸以10月31號嚟嚇我

minami成熟咗

唔可以

油b去你度
Tiffany去我嗰度 deal

癲夠啦 叫返nako啦

你今日清掃左未？

一秒下尾

總之唔用csl就得

新po留名

佢兩個好甜

清咗清咗

第三張成個心型出左黎

撒西位置岌岌可危

有無source?

Nako：撒西對不起，我的愛人是恩菲歐尼

有奶飲同無奶飲既分別

+1 最唔掂係主打。反而覺得target幾好聽，接受到年下賣可愛，個mv幾得意。

咁不如日單反炒曬akb d歌算啦

大驚小怪

估唔到一首hr就引曬班人上曬水推post

我第一眼都以為係

巴打都幾多貨
我除咗自己推其他都係好靚先save

J LINE互動少到

多互動又話佢地小圈子架啦

唔洗自己save架 靚先save低自己欣賞啦

我個女越黎越成熟
都係我二房教得好

好似係如果有聽開akb啲歌嘅接受度大啲
不過都係果句 日本歌唔好亂咁加rap

停住先休息下

俗語有云「生娘不及奶娘大」。

個po一時間有返半年前嘅活躍程度

唔大點做奶娘

行錯路?

半年前一半

相信係有好多互動無拍或者無播，覺得otr都係投飯所好，係咁經營啲比較受歡迎或出名既cp。

終於可以上返水

kawaii

sorry

用VR睇ion舞台
佢地好似近在咫尺咁

又話新會員?

老屎忽

覺得target嗰種講野tone接唱歌唔錯，唔太講究技巧。但主打直情成段rap就覺得質素麻麻。

留名先

新會員同大家say個hi

我都新

呢度新會員要自貼

自貼未?

兪真，如假

又推得勁快

留名

每日任務
P社

呢度多咗好多要block 7 既人

蛙蛙巴話我知

新會員報到

曹柔理以內討論區

貼邊張好
有冇好提議

又有新相

呢張都唔PO

喂

留意左巴打一段時間
巴打好高汁
小妹想識u

我淨係識南南巴

Yujin,nako惠元這幾個糊塗蛋錯過了去東京的末班車hhhhhhhhh
點解我見人咁講 講笑定講真

慎入

UST南南巴

又會分開走

快到成日想po就見到你po左

190625 東京駅

新大阪駅→東京駅

自分が見たのは咲良だけでした😭💭

上到車

block左我未?

唔得block咗你咪無得睇你改圖？

坐新幹線喎

油盤洗手左好耐

block咗我未？

好散 有冇整合

追車

又出自邊度

日本showcase！？

睇件衫似係日本出道showcase

留名跟進 純真奈3個點算

做乜事
我無辜㗎

曾幾何時好鐘意叉瀨嘅歌……估唔到已經過咗咁多年了

上左車啦

摩擦力

邊位

一段影片讓全世界操碎了心
勁多人twitter問佢地點

蛙飲肥仔水 同櫻一齊坐

窗前個把嚇人長髮係邊個

飲可樂果個唔係彩元黎咩

唔係講緊右中黑髮咩

右上

權奈

有奶便是娘

撞到boom boom聲

I love you 3000

黑髮係窗前個人 右上係o係入面既櫻黎

本田仁美 Haru Hana 成員個人頁
和朋友聯絡...電話 or 留言✔️
雙方的時間對不上就不能打電話、但信息就可以在喜歡的時候送信

決定菜單的時候... 快 or 慢✔️
性格很優柔寡斷...想要做出絕對不會後悔的選擇

吃的話... 五花肉 or 炸雞✔️
味道很豐富、很喜歡脆的食物

睡覺的時候... 睡衣✔️ or T卹
T卹在練習的時候還有作為私服可以穿、但是睡衣的話只有在家裡才能穿。在這種地方也很想走在潮流的最前端（）！ ！笑

得意的是... 早起✔️ or 熬夜
晚上熬夜很晚感覺會看到幽靈...笑。早起的話、一天都會很爽快地度過！

Haru Hana 成員對於仁美的留言
圓：在日本有不懂的事情的時候、感謝總是很親切的教給我。我是不是問了很多問題？對不起。接下來我會盡力的❤️
櫻：看著仁醬每天都在變美真的被迷的不行。可愛的仁醬的那一面偶爾要展示一下喲❤️
：Hitomato！謝謝一直教我日語！真的沒有tomi的話、我一句話都說不了、真的很感謝。我愛你啊、tomi❤️
椰：tomi！比我還像姐姐的tomi！經常照顧我、一直以來彷彿我是妹妹一樣呵護我真的很感謝。我愛你。我會更加展示像姐姐的一面的
宥：仁醬、說韓語的時候很可愛。一直以來無論什麼時候都很努力的仁醬很厲害。沒有劉海也很適合你哦
奈：禁慾克己的地方很帥氣！總是很靠譜！到了夏天要去吃約好了的刨冰哦
權：仁醬～最近美貌在發光呢～非常好看。謝謝溫柔的和我說話、仁是天使哦
惠：仁美、真的可愛。最近也經常說話、關係變得更好了很開心。謝謝一直聽我說話。還會再去仁美家玩哦。仁美也來我家
採：tomi！日語還有日本活動不懂的時候、謝謝親切的教我。然後、真的很可愛！成為我真的妹妹！
珉：tomitomihitomi❤️謝謝一直以來的照顧！最喜歡了！不做任何事情都可愛！調皮也可愛。努力的背影真的很帥氣。我也會一邊努力一邊應援的！愛你❤️
演：謝謝總是吃很多我做的料理。然後日語有不懂的時候、慢慢的教給我thankyou～

air max 阿櫻 嚟

禁慾克己的地方
仁美可摸以踩我

呢d時候po呢d最岩

安宥真 Haru Hana 成員個人頁
和朋友聯絡...電話 or 留言✔️
移動的時候、打字很麻煩所以基本上打電話、但除此之外基本都是發信息

決定菜單的時候... 快 or 慢✔️
是會稍微選擇困難的人

吃的話... 五花肉 or 炸雞✔️
如果五花肉換成牛肉的話、感覺會再困擾一會

睡覺的時候... 睡衣 or T卹✔️
喜歡在家裡穿在外面不怎麼穿的T卹

得意的是... 早起 or 熬夜✔️
最近養成了熬夜的習慣、不怎麼睡得著

Haru Hana 成員對於宥真的留言

圓：丁丁（犬）姐！很感謝在izone裡一直給我力量、真的很感謝。因為你很開心
櫻：宥真的元氣是無法到底的。一直問我“宥真可愛嗎？”這一點真的很可愛哦
柔：宥真、一直以來很開朗可愛的靠過來。雖然不會用語言說出來、很可愛哦。宥真、我愛你
椰：總是會讓團裡的氣氛變得很好、感謝一直以來可愛的賣萌
奈：看不出來是年下呢！那一份成熟請分給我！ （笑）ON和OFF的時候總是分的很清楚、非常帥氣很喜歡
權：宥真、真的很厲害。雖然還很年輕、節目上表現的也不錯、舞蹈、唱歌都很厲害。好好努力、希望能成為很棒的全能藝人呢
惠：雖然差了四歲、但是真的和很好的朋友一樣、非常喜歡丁丁的能量和元氣的性格。宥真最高❤️一起點牛腸外賣吧
仁：PD48時期就開始關係很好的宥真！最近不像之前一樣抱過來撒嬌了、姐姐我有點寂寞哦...（笑）
採：宥真！一直都很開朗很喜歡。謝謝一直以來很愛護我（笑）雖然宥真比我更可愛
珉：我們的宥丁尼！不管怎麼樣的姿態都能加入自己的元素做的很好、真的每次都覺得很帥氣。一起說話的時候、不知道為什麼心情會變得很輕鬆！接下來也要說很多話、元氣的生活吧。我很重視你的哦、你知道的吧？
演：節目上動畫攝影上、很感謝作為MC在支援著大家❤️

從PD48開始就一直關係很好！
Q：感覺距離縮短的契機是？
🍓：PD48的時候一起進入了A班、從那時開始關係變好了。經常找我搭話很開心
🐶：PD的時候、仁醬真的很可愛ed、所以搭話了
🍓：是過去式嗎...笑
🐶：哈哈哈哈！但是真的因為很可愛所以想要變的關係好。出演節目之前調查了一下、被介紹舞蹈很厲害、於是就留下了印象
🍓：我一開始以為🐶是年上、然後才知道是年下、因為會對我撒嬌所以很開心。一直都喊著“仁醬～”然後笑著跑過來

Q：喜歡對方的地方是？
🍓：我喜歡宥真的笑容。酒窩還有笑的時候眼睛會瞇成縫的地方很可愛
🐶：仁醬在煩惱的時候很可愛。會說“是這樣嗎～”語尾會拉長。還有、最近會學我們說的韓語很可愛

Q：最近知道的對方新的一面是？
🍓：私服裡訓練服很多、意外地很喜歡休閒舒適的打扮呢
🐶：仁醬和我相反、一直穿著連衣裙還有小裙子之類可愛的衣服
🍓：還有早上起床氣真的不太好。我會早起、但宥真就不怎麼起得來、這個地方還是小孩子呢

Q：因為對方的言行而感到開心的事情是？
🍓：PD的時候誇了我很多
🐶：雖然每天都很可愛、但是覺得今天更可愛的時候我會說
🍓：因為不是每天、偶爾會說所以我覺得很真心、很開心
🐶：哈哈哈哈！一直都是真心、真心

samurai 7主題曲

喺日本，有錢就唔使驚來回大城市既交通。

又有新相痴線

有無奶

訓前nako

深夜一推

兩點幾仲好早 推一推先

犬界第一安狗狗

呢排mail啲自拍正到

推一推啲唔使俾錢㗎先
光北對眼靚到

光北麾下第一大弟子

仲整緊野 唔知幾點有得訓

整緊咩要搞咁夜

thanks巴打 望到真開心返啲
不過你仲未訓定係醒左

小弟返夜工，日出先上牀……

咁希望你返到屋企就訓個好教啦

係安包呀

我搵唔到呢張
thanks

你係唔訓定早起

人手置頂

無訓過
依家訓

早抖

哇 一晚多左5頁

點解有條咁既片

我都係呢到拎

香港早晨

早晨

Min morning! 出面落緊雨 記住拎遮呀

唔駛
蛙話遮埋我

8點都到啦 要醒啦

🤔人靚著乜都靚

Topic公器私用，渣ga

喂喂喂 依家先留意到個標題
台場唔講 港場唔提都算
仲要改到咁

漩渦巴

45蚊人仔可以同姜惠元同款，抵到爛

又唔可以黑 又唔可以細

清純真係好屈機

有樣有body有性格

可唔可以整蛙上去

解釋返唔係想啲飯買俾佢
(Google translate係咁寫)

奶

娜

真

權

HI

蛙

讌

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

你地係咪唔使訓

順圭辛苦了

女生語言翻譯：
大家！
我唔係想要阿（不過有人送就好嘞）

首先人地就係收唔到

慢咗

快手到

牙殘

陳述事實

今次咁快完
仲要無走唔甩

宣佈：
HI係全世界最幸福既女人

佢11個都好幸福

你地好快手

因為有牙真擁抱佢

左邊好靚仔

采源男裝真係好似stray kids felix，仲要兩個同年出世差一個月。

想搞基了

其實椰奶先靚仔

椰奶

椰奶椰奶呢個名真係好難聽好難聽

我愛娜b娜b愛我

오리예나

唔係可以收10000 羊咩？
上網睇過130美金一對(約139xx羊) ，搵兩個Miu D，一個送左腳，一個送右腳

金短娜B好似Choa

要有單架

우리오리예나

邊到似

咦，你過咗嚟呀

remix版Buenos Aires

咩過咗嚟

Mail轉咗相

2:57

10:05
發現呀純一聽到肉麻野就會大叫

聽到19+都會大叫

重會大笑

人地揸機🤦‍♂️

自己揸機

佢哋而家去左cd舖？ Twitter 係咁震

走咗lu

購買欲大增

twitter超多片

係 係咁震

我係咪應該download返twitter 見好多野睇

好近好酸

推牙尾老母

preview都唔少

零距離奶粉

ig有演

一定係女飯

想奶

金短娜B幾似崔晟敏。即係佢阿哥。

又食女

母乳真係好好笑

人呢冇哂人

Hi

隨時都喺度

點人數？

返緊工

貼正經嘢你覺得會點到？

呢到好正氣架喎
你唔係想逼我放油b呀？

你唔好貼，唔想你變csl

淨化畫面

點人數

小鳥遊六蛙

好多

近排關心香港少睇娛樂野
嘩屌
一入黎就要洗眼

你又唔洗自己去做csl既

繼續淨化

我一向都係哩度嘅csl來，
不過變咗潛水mon post咁解

IZ*ONE彩演父母幫粉絲與成員視訊 遭質疑為咖啡店吸客

// 在不斷有粉絲與成員聯絡的後記出現之後，其他粉絲開始不滿。因爲普通粉絲想要見偶像甚至與他們對話，往往都要真金白銀買幾十張專輯去參加簽售會，而且不一定能夠抽中。但現在某些粉絲去咖啡店就可以輕易得到對話的機會，對其他粉絲來説的確十分不公平。而且有網民亦質疑父母以此作招徠吸引顧客和提高知名度，這個行爲某種程度上甚至可以稱得上偶像與粉絲私聯，無論如何都非常不合適。 //

咁都有得屌？

因為打電話嗰班人唔係佢哋咪屌

但都有少少過份咗 係唔係私生都唔知 問喺邊做緊咩都答唔應該打電話

第一次留名

好多野拎

咁演媽唔熟要點做掛 要等公司同佢溝通下

接力

星啊星 接力

演母女都好好人
你班fans就咁張揚又偷拍放上twitter
人地做埋今個月都辛苦得濟唔做啦
吸佢老母引顧客咩
仲要本身都多上班族幫襯

想睇奈子圖

間中一次有乜所謂？ 又唔係個個去都有

咁講彩燕放假自己落去幫媽媽手又有無問題？

海天到貨

[/member]

幾好呀

最愛這cp

留名
我都有應援派 可以攞份比你

單相思蛙蛙

竟然有wanable入黎。

Oricon Best Selling 1st Day Sales – Single – Korean Girlgroups:

#1 IZ*ONE - Suki to Iwasetai 193,469
#2 IZ*ONE - Buenos Aires 192.749
#3 TWICE - Wake Me Up 129,275
#4 TWICE - Candy Pop 117,486

比想像中低咗啲

live呀

Oricon Best Selling 1st Day – Single – Korean Artists:

#1 BTS – FAKE LOVE/Airplane pt.2 327,342
#2 BTS – Mic Drop/DNA/Crystal Snow 269,861
#3 IZ*ONE - Suki to Iwasetai 193,496
#4 IZ*ONE - Buenos Aires 192,749 [NEW]
#5 TVXQ – Break Out 169,842
#6 BTS – Chi、Ase、Namida 141,243

冇twice既

計第一個星期就會有twice lol

留意到713有埋紙袋應援物派
到成拎滿成袋番屋企

應該要拎多個 怕唔夠裝

珉周巴打好勤力

應該唔是講緊我

媽呀好亂啊

亂到

佢地啲日文好咗好多

權隊呢..?

帶紅白藍袋掃場

好多珉周巴

權話奈子係佢嘅天使

唔記得咗日巡係咪未出日子？

未

圈飯圈得太勁圈到我由唔中意佢變中意佢

溺愛

Cls12個人飲一半珍珠奶茶

原來我記錯
權話佢係奈子既天使

點講都岩

V

V!

Fake?

有啦

上次都試過不公開

好嘈

有無5分鐘

甜

痴線靚到

好似直接入code就知中唔中？

珉周sene mail呀

send

蛙蛙又冇打題目啦

係愛呀權

蛙蛙가 또!

三張相 算啦

ありがとう

厹攻略中

唔好逼我查字典啦

아리가또 多謝咁解

韓文就睇得明了

韓文先明+1

諗起3個字

我學緊日文 都唔係識好多

아리가또 가 뭐야

唔知點解腦中有賭神把聲 剪你咖

兩個都出剪 打和喎

發現呢度啲csl好似走咗好多
之前唔係好多csl識日文㗎咩

我知 係個台上面 比11個圍住笑

vlive party

見到男裝厹想搞gay

佢好鐘意做好呢個動作

見到我

已腐皮 反省下

又要淨化

最中意女仔(靚)咁樣撥頭髮

咁都搵到

又v

冇樣睇TT

嘈油膩z

油B s V

娜B把聲好Sexy

邊行街邊聽

油狗

nice wallpaper

靚得黎又唔太毒 又可以一開機就見到佢地

wp

自己揸機

聽緊

你地新iPhone 個螢幕比例會靚過我iPhone 8
你地修長啲靚啲

撒嬌聲

開始多人

宵夜ASMR

呀純黎左 個vlive 凍過水

停咗嘅喂

仆街 開口中

屌你

我以為LAG 點知停左

屌 一講完 成個live 無左

等陣會再開嘅 應該

嗱 睇還睇 唔好咸濕吖

正想咁講

又開

個標題 好正

主：叡娜桑的下意識習慣是？
彩演：嘟嘴
元英：嘴唇往上翹
采源：抓臉（正解
主：叡娜桑經常抓臉是嗎？
叡：我自己沒有意識到這事、是飯跟我說的、還有很多影片看到我從以前就是這樣了、但是我都沒自覺
主：采源桑為什麼會知道這個呢？
采：因為我們常待在一起、就看她很常抓、真可愛
主：叡娜桑妳是覺得癢嗎？
叡：並不是有多癢啦、我也不清楚、就是下意識的抓

1:57娜b係咪無端端講左韓文

不好意思 再來再來

繼續

嚟啦 宵夜ASMR
梳呢之囉

好緊...

有無原圖

想要

權隊好辛苦㗎

Rumor gif係咪要出來了

擺長輩上枱

快啲出

youtube推薦

估聲

依家有幾多個live緊？ ‘z+純？

5個
99s+肉粒s

大型犬

又公開串柔無朋友

啊 終於聽到真把聲
我又聽到采源講拜託了

又講返入電話

椰奶話要解散

武林權恩妃

下原來係講入電話
武林權恩菲反擊了

我們的呱呱呱

再來

成班咸濕仔

頂睇mama睇到我爆粗

Lock screen 用好fit

射死你班咸濕仔

好似突_

喂喂喂

喂 件衫既線位黎架

佢地bin 權 c 係咁笑9佢

夠啦

Chaenight

asmr 但係我開speaker

不如開個新po去成人台俾你地止一止痕

頂有冇聽錯呢

冇

純night

主席我要求點人數

無 重數羊仔

完love識比權f鬧

淨化吓先

權！ 丁目 丁目

今次比個like你

咁樣咪好囉

聽到權F把聲

權登場了

想聽丁目

真係有

真 爆mic

asmr都可以爆咪

丁目 丁目 推走上面啲cs圖

放多次先

繼續淨化

，

頭先彩元數羊佢地係後面扮羊叫

淨化

땡모 땡모

line app live 重播

金珉周世界第一巴打究竟有幾多存貨

夜晚都有圖海

夠我放幾日

好多gif我得圖

人生巴你今晚唔洗上水po消息啦，早啲瞓

人生巴好似聽到live有油 之後就唔見左

輕鬆爆Data

今日第一日已經用咗500幾m數據

好彩全日係屋企

好似話奶緊

我要講聲對唔治

陸續有嚟呀清

pk我剩係晏畫落街食個飯咋
係咁炸啲圖出嚟

遲啲炸返你班友

之後慢慢PO先 唔想咁快用哂啲存貨

黑糖珍奶

爆呀

으앙嗰張有聲

으앙果度真心好Q
BTW咁鬼長就咪quote啦

quote咗可以loop多一次

~IT'S쌈무TIME~
爆呀 勿quote

個個都想篤爆人4G

爆data啦

點可以得我爆 一齊爆啦

較左有WiFi 先會自己load圖

頂我用緊wifi都load唔到

休息吓先 一陣再嚟多次쌈무TIME

遮咗面出得

踩我踩我

仆街了一日就682

一日一POST不是夢

踩踩踩知痛未?

呢張先係真踩知痛未?

好唔冷靜 明明用緊wifi啲圖都係得個load字

想比牙奈鞭打

用desktop駁線都load咗陣

有冇台場手足

咪係係咁轉圈

認真，希望唔好為推快推爆而洗版， 已經over咗少少，咁樣對大家部手機都唔好，有啲人真心想入來望一望有無新消息點知局住用data碌過啲圖，再碌又係圖

小弟不嬲係GIF圖推PO達人

Sakura: The dance choreographer for Buenoes Aires, Ru-sensei, also helped for AKB48's NO WAY MAN and HKT48's Make Noise. I made so many mistakes in the beginning haha

請準備

勸你睇下個topic先..

又有Radio聽

唔set自動load圖
輕鬆

提醒:用緊data嘅請閂自動load圖

我宜家連WiFi都熄咗自動load圖

再認名黎開圖

好掛住人生巴

如果用data嘅話
見到我呢個user名記住千奇唔好開圖

我都有set, 你睇下
乜野來㗎哩啲

見咁多gif
我都想post埋一份

好強既氣

來來來
褲都除埋

~IT'S쌈무TIME~ AGAIN

西瓜

唔怪得D舞咁難，真心想睇ione跳no way man

原來係愚樂台傻狗

Sakura: 珉周真的是努力就會有回報的好例子的感覺！會讓人覺得「為什麼做得這麼好」般，非常認真，真的是非常努力的孩子。演唱會練習也是，buenos aires也是，一個人練習到最晚離開。珉周跳舞真的跳得很好！我現在也會向珉周請教跳舞呢！真的是有那個程度地喜歡珉周跳舞。跟之前沒什麼自信的時候不同，現在的她一直像這樣不停地練習，漸漸有了自信，還當上了buenos aires的center，看到她乾脆利落地跳舞的樣子，覺得她真的很帥。

睇見梨子今次CB嘅境況，真係令我好難唔擔心彩元第時返去武林之後會變成點

就係呢樣令我由黑變飯48嗰陣不堪入目

我48嗰陣冇乜點留意蛙

唉101 202散咗之後咩料大家都知

有留意 因為話佢似子瑜勁反感 又冇自信
之後變哂先愛上佢
想當年出道呢班有半隊都唔中意

準備又loop 831

所以我而家都迷油

我都係 諗住完左48就算 冇諗過會追

對武林真係無乜信心

高朱點算

結果而家搞到我又追多隊

元英某Private Mail大概內容：怎麼辦？真的很好吃！ＯＯ吃飯了沒？我現在正在吃飯，吃得很撐呢！好的！ＫＣＯＮ最後一天也會努力的。
Sakura：這裡雖然也很可愛，但是最後的一句話是「比起珍珠奶茶，我更喜歡ＯＯ！」
Sakura：這是元英寫的嗎？騙人的吧？她絕對更喜歡珍珠奶茶！

人生巴訓左？

高朱+采源+權f點都有啲人氣掛

溝多幾個練習生出道就好難講101有版你睇

地獄編舞

櫻係電台睇完權f同奶b喵後話會試下轉喵風格 做下釣師期待

今次嘅主打歌明顯差過上次, 吸引唔到我聽.
反而Oh My Girl首SSFWL我到而家都仲聽緊.

新野黎?

啱先個咲良樹下嘛..
無聊亂翻

識日文真好

咪啦
好聽係釣 難聽係hea
黎黎去去都係個d

唔識日文好辛苦
睇日嘢要睇完韓文字幕先等到中字

Sakura：這個ＯＯ是登錄者的名字吧，如果是我的話元英傳來會是「我更喜歡咲良」，說實話很牙敗，有像這樣的系統的話多少也會心動吧？大家原來都像這樣子發的？感覺被背叛了！Private Mail對我而言，感覺大概只有自己能發文的ＳＮＳ只有Private Mail，發文感覺像是ＳＮＳ一樣，和粉絲只能像這種形式聊天，所以發Private Mail對大家來說算是十分珍惜的。感覺被背叛了。
Sakura：元英的Private Mail還有像這樣的一句話「要面對一些事時，也許會有覺得艱難的時候，每當我想起／想念ＯＯ，就會得到力量，謝謝你」元英講了這種話嗎？還太早了吧！不行的吧元英？真的嗎？元英的Private Mail是這種風格嗎？姐姐感覺被背叛了，元英！
Sakura：像這種風格我一次都沒發過！牙敗！話說回來這個登錄者名字的用法早就忘了，怎麼辦？我也改一下好嗎！像元英那樣發好嗎！？改了的話叔叔們應該會喜歡吧？

叔叔們

果然係直女櫻 有咁嘅功能都唔用

武林權恩妃姐姐

想知曬純入嘅名 好搞野

櫻前排唔係話鍾意蛙嘅咩 做咩又轉返奶

早

奈子隻眼

我都係本身無留意娃，依家死忠

？

아이즈원(IZ*ONE), '날씨 흐림 미소 맑음' [뉴스엔TV]
출처 : NEWSEN(뉴스엔)

我第一眼望到中間有個出字

我先唔要，由偶校已經anti佢，我愛狗竹

做乜呀瑛著緊身白T,還返俾3家姐著啦

失蹤人口 人生巴

你究竟睇左邊個?
隻眼有事嗰個唔係NAKO

點解會認錯

驗眼咁都認錯

佢特登玩野

好似唔見櫻花？

笑死我

奈

驗眼啦 我個女都認錯

純

元

一個都走唔甩系列

順圭

梗來自vlive對話，這里大致提下：採源手機給小安和椰奶的備註分別是“安宥真”(*注意是帶姓氏“安”)和“叡娜歐尼”(*注意沒有姓氏“崔”)，小安知道後說竟然連宥真都不是，採源解釋是怕有同名的人才加上姓的，小安繼續追問那為什麼椰奶存的是叡娜歐尼而不是崔叡娜歐尼，採源繼續解釋說因為歐尼不加姓氏更好聽。 （後面對話也很好笑所以也說下，椰奶對小安說“不要再說採源了”，惠元補刀“如果你被存的名字是'崔叡娜'你會(比小安)說的更多” ，椰奶：我不是我沒有!）
韓飯就此創作了這張四格漫畫，標題“手機上不能存儲安宥真ni的理由.jpg”。
p1左邊的小黃球是採源，“可能有同名的人所以連姓也保存好了，安 宥 真”
p2拍了拍🐶的腦袋
p3🐶流著淚寫日記
p4“我是安宥真/叡娜呢..？/崔叡娜歐尼../為什麼保存的是叡娜歐尼啊..？/可愛..？”

cr.An1yo
//要看懂漫畫梗得先了解vlive這段對話，有點長但還是希望大家看一下啦～
//這次vlive直播不看真的血虧，這幾個人實在是太好玩啦😂

人生巴

190625 haru*hana雜誌內頁採訪及翻譯 採源相關

成員對採源說的話（合）

小圓：葡萄柚天使！非常甜美！感謝你來到我的身邊，偷偷教會我許多我不明白的事情。從現在開始我也會為你奉獻的！

小櫻花：採源可愛到爆炸。請讓她在未來重生！

：採源 chan！ ！謝謝你一直說我可愛。但是你更可愛。你的聲音也十分優美。我愛你~

椰奶：最重要最愛的採源！感謝你跟我在同一個隊伍裡，用同一個房間，睡同一個雙層床。是一個非常善良完美的女孩。從現在開始我會盡我所能。加油！

宥真：可愛！本來是漂亮可愛，頭髮染過之後看起來更加完美了。歐尼的聲音太美了，我想要你從現在唱更多更多的歌。

NAKO：你是天使嗎？真的太可愛了！

恩妃：我們可愛寶貝！即使我總是逗她，她也會接受一切！謝謝你！謝謝你會傾聽我的故事和煩惱，也謝謝你在精神上支持我！感恩無限！

光北：採源天使。可愛。感謝你照顧我儘管我是比你大的姐姐。你真的又善良又可愛。金采源是最可愛的！我喜歡你！

Hi醬：採源真的像一個歐尼。當我出行或者吃東西的時候，總是陪著我，這使我感到很安心！

珉週：採源歐尼！我們真的聊得很多，在一起呆了很長時間...真的非常舒服！歐尼真的像一顆寶石！我覺得你努力的樣子真的非常酷！感謝你一直在我身邊！我也會盡我最大努力成為歐尼的一個強有力的存在！我愛你~

彩演：感謝你以一種聰明而自信的態度在工作。我十分信任我的姐姐。

翻譯by 薄荷

nako講得少到

講講下nako得返權媽

相殺相愛既99‘s（feat. 쌈무)

幾時派台俾對20吋高高踭鞋佢
好唔忍心佢未呼吸過上面嘅空氣

下面嗰張 你𥄫我呀？

loop左好多次

呢啲係咪回牟？

我應該會當場死亡

嘩

我想請教下 無印4r相簿 放唔放到生寫？

一入去見到油B嚇親

4R放到4R 3R放到3R

咁生寫係乜R?

你上次買左邊本？

正常係3R
之前韓國pop-up有隻係4R
睇你想放邊隻size

好 我買黎放日單

日單生死係3R喎

人地揸機

幫fd問 有冇巴打或者你哋啲fd放1588飛

似曾相識既情節

武林權恩菲

膠真

為咗韓國生寫買咗4R薄淨係放咗一張相

Seems like the Music Station episode that #IZONE appeared in last Friday had the highest viewership ratings since 2018~ (excluding SP episodes).

#아이즈원 #アイズワン #IZONE_BuenosAires

我上水係來睇奈子相，多謝順圭

想去買4R但鬼掩眼買多左本3R

自己印下韓站相擺囉

不了信唔過我搞到佢俾人呃我俾佢屌

郵寄不了

3R簿永遠唔嫌多

依家攞黎交收用

唔洗blur

奈喵

2封

突然靜咗 推一推

13樓姐姐話星期六先有機會有現貨

睇黎有YOUTUBE片睇了

不動C回歸啦

我隻眼

對涼鞋出現了

佢換左電話

換咗好耐喇喎應該有幾個月

係咩

今次izonehk代購無呃人喎, 手燈套到咗手但係手燈仲未有

好正 要加推男裝元了

我來回地獄又折返人間

有無人想同我交換右邊嗰張

右邊值錢

我係個盒邊見到個頭頂已經覺得唔對路

冇幫你加油都中 真係油B愛你

右下個空間有扭曲既假像

不過證實左 得油b得架妹

我上次兩櫻配兩瑛

屌 我星期六上13樓姐姐

早買早享受

最近好似小天使堅揪啲

上佢到買埋武林姐妹個人碟安慰下自己先

係咪想交換

不了

我而家就好似拎著大dee同階磚3咁 你地明唔明

我想換

你同我換油b？ 櫻花不換

你地啲碟呢？ 一齊加油啦

你係上13樓搵姐姐

用依張同你換

隻碟你既？

IG

如果我過格離post問 會唔會比人屌吖嗱？

ig光北j死我

唔會 其實隔離po 都無人會收
上IG 或信和 即場換仲實際

點樣信和即場換

阿根廷首都生寫有權B，求換牙真…………

又出黎屈機

星期六 日總會有學生妹爆碟
同佢地換

星期六上姐姐到做守門口

親古

好撚靚呀

你想要？

我唔介意免費幫你要咗佢

上12樓aoi

愈睇愈搵唔到主推

其實我又唔係好討厭佢既 只係唔中武林 有少少不爽
不過中左呀櫻

入錯po?

我已經變咗佛系收卡

無改錯名

同你中同一樣野

所以名真係好重要

得櫻得天下 我去ig收其他人返黎算 無乜抽野運

推哂11個

我都冇乜抽野運

你中矖兩個天使喎

(認真)其實呢排香港多咗油推

我都冇乜

無所謂 我收齊一套重開心

最緊要收到彩元恩妃

齊一套
我見到twice果啲表示怕怕了

有冇巴打都係從隔離個坑跳過嚟架

我仲等緊碟到, 希望抽到自己.

星期六去爆碟先

竟然冇人po啊純

開始做野

星期六上姐姐度睇下有無得買個個人碟物

組蛙蛙與伴舞們？

Po咗啦清
你慢手咗

同時踩緊三個坑

竟然有外貌

我等WIZONE盤送到抽中埋蛙就夠了

90張
令我放棄收卡了

我都係我都係

齊到自己推果十張已經要還神啦

好擔心珉周兩年後嘅星途

what is love直接ig成set收
之後就冇再收過了 好哂心機

應援棒DVD Bluray果啲都出卡 CLS
仲未計啲mono呀間唔中出嘅集真呢啲
你玩埋佢
一個twice頂十團

唔好又拖航母

組一隊死撚硬

講真我依家終於明ioi之後點解會咁啦
唉 一團變幾個團 點追 又唔想追唔關事果啲

好似世正咁.. 唉
好彩請夏solo到

咪係
atm都冇咁多錢㩒出嚟吖jyp

想佢做演員算 珉周一定solo唔到

接受唔到我珉周同其他人錫

蛙蛙solo又真係難咗啲

我第一個暴動除非錫我

打掃好未呀

我娶佢
以後我打掃

追咗年零 個櫃由啱啱開始清空咗出嚟
去到買到爆哂
我仲要未算買得痴線

有冇人有意開個換生寫既TG group
我星期六會有多2隻碟

我由16追到而家
已經冇位再放

棄左了

晏啲返到歸要嚟料了
各位巴打做好心理準備

見到左邊d字嚇左嚇

巴打

有咩問題？

冇人想知

リユ

呢度唔係TWICE討論區
點都講得掛

一抽A盤中波子

咩logic

冇跳過踩哂兩個

係度放底tg咪得

請大家為打掃巴嘅荷包默哀三秒鐘

其實我都買齊所有Apink專輯

可能有啲人想靜靜地換油

我都有追過apink不過放哂囉

所以揾緊工

唔通向TWICE討論區問「有冇人跳出咗TWICE呢個坑？」 駁負皮咩清

未畢業真好 聽講你00後

我想公開同油嘅戀情

巴打好大勇氣比個正皮你

唔關事都講得
咁其實我係度講油B都好合理

各位
我又中油啦

每天愛牠多一些

牠

想同我換油生寫就㩒入黎 我保證唔會係到踢爆你

踩曬三個都未嗌窮

你無改錯名

你荷包力驚人

發覺我次次開碟都中油

搞到我想睇返之前中咗乜

你就好啦

咁你繼續
唔阻你

sor 因為向果邊都見到打掃巴同留真巴 吹多兩句姐

對唔hi住

油理半夜起加價佰分之........

itzy嘢都未出

支力到

00年算唔算00後
定係90後
計數一直都係由1數到10
對唔住認真咗

到itzy出你定叫救命
飯兩團大嘅真係 廿幾歲（破產）

員0 -> 員1

其實係講緊咩？

每次交收就知痴線
大把人買碟係12隻12隻計

cdtv公仔頂帽頂住膠真

助攻

999

開波了